唔好講咁多 出黎啦 金鐘等

做人最緊要有希望

不如都去東海嘆嘆

返工不了

鬼唔撚望你冇得退休 做死一世

我屌你老母

都好 反正我返工為興趣

慘

慘得過你成班人做小丑

問心無愧